呢首歌好啱呢個時候聽！

兄弟

光復香港，時代革命！

假使世界原來不像你預期

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）